仆街喇，成成哥暗示選舉結果

成哥：女媧.....補....天，你明唔明......女媧.....補....天......有冇聽過....

薯片898

撕裂...........人為因素